[選戰] 第一屆連登區議會戰線 Part 1 情報收集

沒有大台，兄弟爬山，各自努力
為左團結連登一眾手足力量，
在此提出「選戰三大流程，連登四大功能」

三大流程：
情報收集 > 初選投票 > 結果文宣
四大功能：
正評負評，引用回覆，被引用回覆，追故模式

Part 1 情報收集
即本文，希望各位手足回覆每個候選人政見，往績及資料
(本Post我會用連登功能建立Framework，希望Part 2開始，有其他巴打絲打接手)
Part 2 初選投票
利用正評負評，作出信任投票或選出集中投票的候選人
Part 3 結果文宣
整理結果，發文宣佈結果，及在十八區文宣

四大功能：
(Part 2 Demo 例子)

正評負評，對情報或初選候選人作出投票
引用回覆，評價特定選區候選人，例如ABC候選人曾幫助手足，XYZ實為撐警假獨立
被引用回覆，用作Index或目錄用途，方便手足找到目標選區，相關候選人，相關人士資料
追故模式，找出樓主或指定會員所有回覆，方便手足找到目標選區，相關候選人，相關人士資料

主題結構
我將會係下一個回覆開始，

依照區議會網頁，按地區分類，引用回覆本層 #1，
各位可以按下被引用回覆，
找出你相關地區，再按引用回覆提供資料

最後，希望下次Part 2 開始，
可以由其他有公信力巴打絲打代為開Post
(幫手推上熱門，Please )

1.0
香港島

2.0
九龍

3.0
新界

1.1
香港島 中西區

1.2
香港島 灣仔區

1.3
香港島 東區

1.4
香港島 南區

2.1
九龍 油尖旺區

2.2
九龍 深水埗區

2.3
九龍 九龍城區

2.4
九龍 黃大仙區

2.5
九龍 觀塘區

3.1
新界 荃灣區

3.2
新界 屯門區

3.3
新界 元朗區

3.4
新界 北區

3.5
新界 大埔區

3.6
新界 西貢區

3.7
新界 沙田區

3.8
新界 葵青區

3.9
新界 離島區

Push

1.1 A01 中環
許智峯 男 立法會、區議會議員 民主黨
黃鐘蔚 男 (親共假獨立)

建制無黨派的黃鐘蔚
區議會選舉親共政黨出動「小鮮肉」圍攻民主派

1.1 A02 半山東
莫淦森 男 立法會議員助理 民主建港協進聯盟
吳兆康 男 區議員 民主黨

1.1 A03 衛城
鄭麗琼 女 中西區區議員、註冊社會工作者 民主黨
馮家亮 男 商人 自由黨

1.1 A04 山頂
楊哲安 男 公司董事 自由黨
賣間囯信 男 2047香港監察

1.1 A05 大學
歐頌賢 女 *機械工程師 *獨立候選人
任嘉兒 女 註冊護士
陳㨗貴 男 物業管理經理 獨立候選人

1.1 A06 觀龍
楊開永 男 民主建港協進聯盟
梁晃維 男 大學生 獨立
周世傑 男 維多利亞社區協會

1.1 A07 堅摩
陳學鋒 男 銀行從業員 民主建港協進聯盟
黃健菁 女 獨立理財顧問 民主動力
林雪迎 女

1.1 A08 西環
張國鈞 男 律師 民建聯
彭家浩 男 社區主任 民主派
黃美𡖖 女

1.1 A09 寶翠
楊浩然 男 律師 民主黨
葉永成 男 行政人員 *獨立
馮敬彥 男 社會企業顧問

1.1 A10 石塘咀
陳財喜 男 中西區區議員
葉錦龍 男 項目統籌

1.1 A11 西營盤
劉天正 男 企業傳訊主任 民主建港協進聯盟
黃永志 男 社區工作者

1.1 A12 上環
甘乃威 男 中西區區議員、註冊社工 民主黨
呂鴻賓 男 *註冊社工 工聯會

1.1 A13 東華
伍凱欣 女 中西區區議員 民主黨
張嘉恩 女 會計 民主建港協進聯盟

1.1 A14 正街
張啟昕 女 項目主任 民主黨
李志恒 男 執業律師

1.1 A15 水街
楊學明 男 業務拓展總監 民建聯
何致宏 男 工程公司行政人員 民主派

支持! 但有無系統去睇record

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

1.2 B01 軒尼詩
夏希諾 男 社區主任 獨立
顧國慧 女 室內建設規劃 獨立候選人
黃守東 男 傳訊顧問 *獨立

1.2 B02 愛群
穆家駿 男 中學教師 民建聯
羅偉珊 女 藝術行政經理 獨立候選人

1.2 B03 鵝頸
鍾嘉敏 女 註冊社工 民建聯
麥景星 男 數據分析師 獨立候選人

1.2 B04 銅鑼灣
邱汶珊 女 獨立候選人
伍婉婷 女 電子商務總監 獨立

1.2 B05 維園
李永財 男 社區主任 民主動力、維協
周潔冰 女 全職區議員 民主建港協進聯盟

1.2 B06 天后
李文龍 男 全職區議員 獨立
陳鈺琳 女 科技初創項目經理 獨立候選人

1.2 B07 大坑
廖添誠 男 講師 獨立候選人
楊雪盈 女 區議員 獨立候選人

1.2 B08 渣甸山
張朝敦 男 學者 獨立候選人
林偉文 男 公司董事 自由黨
謝永齡 男 心理學家 無黨派候選人(和理非)

1.2 B09 樂活
楊子雋 男 社區規劃師 獨立候選人
謝偉俊 男 律師 獨立 (西環中聯辦)

1.2 B10 跑馬地
陳詠霞 女 2047香港監察
吳澤森 男 行政董事
張嘉莉 女 藝術策劃人

1.2 B11 司徒拔道
黃宏泰 男 會計師 獨立
周錦基 男 社交媒體公司創辦人 獨立候選人

1.2 B12 修頓
李碧儀 女 區議員 獨立
陳錦成 男 藝術工作者、平面設計師 獨立候選人

1.2 B13 大佛口
李均頤 女 全職區議員 民建聯
梁柏堅 男 特約記者及專業攝影師

1.3 C01 太古城西
趙家賢 男 現任議員、調解員、仲裁員 民主動力、民主黨
丁煌 男 執業大律師 香港經濟民生聯盟

1.3 C02 太古城東
郭浩景 博士 男 金融計量分析師 新民黨
王振星 男 區議員、工程師 民主派

1.3 C03 鯉景灣
張文嵩 男 社區主任、議員助理
韋少力 女 社區幹事 民主派

1.3 C04 西灣河
林梓鴻 男 市場推廣董事（資訊科技） 新民黨
麥德正 男 區議員 工黨

1.3 C05 愛秩序灣
郭詠健 男 旅遊從業員 民主建港協進聯盟
蘇逸恒 男 社區工作主任 民主黨
袁達進 男 跨國企業資訊及系統主管 保民聯

1.3 C06 筲箕灣
梁詠詩 女 中學教師
林心亷 男 旅遊從業員 民主建港協進聯盟

1.3 C07 阿公岩
郭志聰 男 資訊科技項目總經理 灣東願景
陳溢謙 男 大學講師
林其東 男 區議員

1.3 C08 杏花邨
何毅淦 男 *全職區議員 *香港工會聯合會
黃宜 女 全職杏花邨業委、註冊護士 獨立無黨派

1.3 C09 翠灣
劉淑燕 女 議員助理 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
古桂耀 男

1.3 C10 欣藍
黃健興 男
陳儀真 女
李鳳琼 女

1.3 C11 小西灣
朱日安 男 董事 獨立
李樂昕 女 議員助理 香港工會聯合會、民主建港協進聯盟
陳榮泰 男 經理 民主派

1.3 C12 景怡
楊漢成 男 公司董事
梁國鴻 男
曾因瑩 女 註冊社工 獨立

1.3 C13 環翠
龔栢祥 男 客戶經理 民主建港協進聯盟
吳卓燁 男 影片剪接師 獨立民主派
王鑑賢 肥王 男 健身教練 柴聯體育會

1.3 C14 翡翠
陳凱榮 男 社區研究員 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
黎志強 男 全職區議員 *公民黨、民主動力

1.3 C15 柏架山
賴翊銘 男 資訊科技主任
李清霞 女 區議員助理 民主建港協進聯盟

1.3 C16 寶馬山
阮建中 男 公司董事 自由黨
黎學謙 男 大律師

1.3 C17 炮台山
羅榮焜 羅山 男 區議員
陳嘉佑 男 社區幹事

1.3 C18 城市花園
許清安 男 法律及財務顧問 獨立
樊熙泰 男 *大學客座教授、環境保護協會主席 *獨立候選人
仇栩欣 女

1.3 C19 和富
郭偉强 男 全職議員 香港工會聯合會
陳嘉陽 男 機艙事務長
林斯嵐 男 保民聯社區幹事 保障民生建設聯盟（保民聯）

1.3 C20 堡壘
洪連杉 男 中學教師 民主建港協進聯盟
傅佳琳 女

1.3 C21 錦屏
洪志傑 男 中學教師 民主建港協進聯盟
李予信 *阿信 男 社會工作者 公民黨

1.3 C22 丹拿
曾卓兒 女 養生導師 自由黨
鄭達鴻 男 區議員 公民黨

1.3 C23 健康村
鄭志成 男 區議員 民主建港協進聯盟
裴自立 男

1.3 C24 鰂魚涌
丁江浩 男 中學教師 民主建港協進聯盟
陳寶琼 女 項目經理 民主派區選聯盟

1.3 C25 南豐
張國昌 男 東區區議員 民主黨
王詩展 男 香港經濟民生聯盟

1.3 C26 康怡
魏志豪 男 資訊科技顧問 公民黨
周卓然 男 銀行副總裁 新民黨

1.3 C27 康山
梁兆新 男 區議員 公民黨
劉聖雪 女 法律博士學生、社區發展主任 新民黨

1.3 C28 興東
許林慶 男 區議員 香港工會聯合會
張振傑 男 土木工程師 興東東熹環境關注組

1.3 C29 下耀東
王志鍾 男 民主建港協進聯盟
何偉倫 男 註冊社工、社區幹事 工黨

1.3 C30 上耀東
吳清清 女 香港工會聯合會
周卓奇 男 議員助理 民主黨

1.3 C31 興民
劉慶揚 男 區議員 民主建港協進聯盟
謝妙儀 女 社工 獨立候選人

1.3 C32 樂康
李進秋 女 全職區議員 無黨派
曾健成 牛 男 社區幹事 社會民主連線

1.3 C33 翠德
李鎮強 男 經理 自由黨
蔡志強 阿一 男 公司董事、的士司機

1.3 C34 漁灣
蔡翠雲 女 獨立
劉堅 女 公司董事 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
徐子見 男 區議員
胡健南 心仔 男 公司秘書 柴聯體育會

1.3 C35 佳曉
陳真真 女
植潔鈴 女 區議員 民主建港協進聯盟、香港工會聯合會
黎梓欣 女 社區幹事 獨立

引用回覆已經係一個好好嘅系統

BTW，休息完再開埋其他區

1.4 D01 香港仔
任葆琳 女 公司董事 獨立候選人
黃銳熺 男 社區主任 民主派
余詩雅 女 物業管理
李建成 男 汽車維修員

1.4 D02 鴨脷洲邨
林玉珍 女 全職南區區議員 獨立候選人
陳堡明 男 社區主任 民主黨

1.4 D03 鴨脷洲北
張錫容 女 全職區議員 獨立候選人
陳炳洋 男 議員助理 民主黨

1.4 D04 利東一
陳欣兒 女 議員助理 民主黨
吳啓新 男 社區主任 民建聯

1.4 D05 利東二
羅健熙 男 南區區議員 民主黨
譚晉杰 男 社區主任 *民建聯、工聯會

1.4 D06 海怡東
俞竣晞 男 地區發展主任 公民黨
林啟暉 男 策劃顧問 獨立候選人

1.4 D07 海怡西
黃之鋒 男 社區幹事 民主派
陳家珮 女 區議員 新民黨
林浩波 男 經濟顧問 民主派

1.4 D08 華貴
潘秉康 男 議員助理 民主黨
麥謝巧玲 女 校長 民建聯

1.4 D09 華富南
黎熙琳 女 社區發展主任 民主黨
黃才立 男 高級理財策劃經理 *民建聯、工聯會

1.4 D10 華富北
嚴駿豪 男 議員助理 民主黨
張偉楠 男 社區主任 民建聯

1.4 D11 薄扶林
姚潔凝 女
蕭煒忠 男 公司董事 民建聯
司馬文 男 區議員 獨立民主派

1.4 D12 置富
林德和 男 大學助教 *民主派
羅霄 女 *教育機構創辦人 獨立

1.4 D13 田灣
袁嘉蔚 女 議員助理 民主派
陳富明 男 公司董事 獨立

1.4 D14 石漁
朱立威 男 區議員 民建聯
陳衍冲 男 生產部經理 獨立民主派

1.4 D15 黃竹坑
徐遠華 男 全職區議員 民主黨
陳榮恩 女 工聯會、民建聯

1.4 D16 海灣
丁偉良 男 教師 沒有政治聯繫
梁進 男 公司董事 自由黨

1.4 D17 赤柱及石澳
陳順意 男 退休人仕 無黨派候選人
李佩英 陳李佩英 女 董事
彭卓棋 男 *年輕創業家 *獨立民主派

2.1 E01 尖沙咀西
梁幸輝 男 總幹事 獨立候選人
潘景和 男 市場總監 民建聯
馮檢基 男 政治人
陳嘉朗 男 獨立民主派
簡浩名 男 商人

2.1 E02 九龍站
李穎妍 女 立法會議員助理 民主黨
孔昭華 男 公司董事 民建聯
容𤋮智 男 商人

2.1 E03 佐敦西
朱慧芳 女 註冊護士 民主動力
陳少棠 男 區議員、商人 香港經濟民生聯盟

2.1 E04 油麻地南
胡穗珊 女 社區幹事 社區前進
楊子熙 男 區議員 民建聯

2.1 E05 富榮
李偉峰 男 立法會議員助理 民主黨
鍾港武 男 區議員 民建聯
黃惠達 男

2.1 E06 旺角西
許德亮 男 區議員、社工
陳源彬 男 獨立民主派

2.1 E07 富柏
余德寶 男 區議員 公民黨
陳德立 男 壽險管理師 獨立

2.1 E08 奧運
涂謹申 男 律師、立法會議員 民主黨
李家軒 男 註冊教師

2.1 E09 櫻桃
鍾澤暉 男 全職區議員
伍僥敏 女 立法會議員助理 公民黨

2.1 E10 大角咀南
曾自鳴 男 立法會議員助理 民主黨
蔡少峰 男 民建聯
張鎔貽 女 室內設計師

2.1 E11 大角咀北
李傲然 男 大學校董
劉柏祺 男 區議員、社區工作者 民建聯

2.1 E12 大南
李國權 阿權社工 男 註冊社工 社區前進
李思敏 女 區議會議員 香港經濟民生聯盟
蔡其隆 男

2.1 E13 旺角北
黃舒明 女 全職區議員 香港經濟民生聯盟
蕭德健 男 副研究員

2.1 E14 旺角東
林兆彬 男 註冊社工 社區前進
黃建新 男 區議員 香港經濟民生聯盟

2.1 E15 旺角南
仇振輝 男 公司經理
朱江瑋 男 社區前進

2.1 E16 油麻地北
林健文 男 律師 無政黨民主派
李文傑 男

2.1 E17 尖東及京士柏
朱子洛 男 研究主任 民主黨
鄧銘心 女 土木工程師

2.1 E18 佐敦北
何富榮 男 金融分析員 獨立
楊鎮華 男 信息及通訊技術專家 民建聯

2.1 E19 佐敦南
葉傲冬 男 新聞行政人員、區議員 民建聯
陳梓維 男 *民主動力

2.1 E20 尖沙咀中
賀卓軒 男 註冊社工 社區前進
關秀玲 女 區議員 民建聯

2.2 F01 寶麗
麥偉明 男 民協
譚振宇 男 香港經濟民生聯盟
李頴彰 女 律師
符偉樂 男 物業顧問公司經理

2.2 F02 長沙灣
李文浩 男 長沙灣社區發展力量
龐朝輝 男 香港經濟民生聯盟
葉智豪 男 文員

2.2 F03 南昌北
鄭泳舜 男 立法會議員、區議員 民建聯
劉家衡 男 社區主任 公民黨
王曉聖 男

2.2 F04 石硤尾
冼錦豪 豪仔 男 社區主任
陳國偉 男 區議員、社工 香港經濟民生聯盟、西九新動力

2.2 F05 南昌東
何啟明 男 民協
陳龍傑 男 立法會議員助理 民建聯

2.2 F06 南昌南
李庭豐 男 社區主任 民協
李詠民 男 區議員 勞聯

2.2 F07 南昌中
林倩同 深水埗二妹 女 社區主任
劉佩玉 女 區議員 民建聯

2.2 F08 南昌西
衞煥南 男 區議員 民協
夏泳迦 女 社區主任

2.2 F09 富昌
黃傑朗 男 社區主任 長沙灣西社區陣線
梁文廣 男 區議員 香港經濟民生聯盟、西九新動力

2.2 F10 麗閣
李炯 男 香港民主民生協進會
陳穎欣 女 全職區議員 工聯會、民建聯

2.2 F11 幸福
徐溢軒 男 註冊社工 香港民主民生協進會
張德偉 男 民建聯
趙善萍 女 物業管理

2.2 F12 碧匯
鄒穎恒 女 區議員 民主黨
黃永威 男 香港經濟民生聯盟
馬愉生 男 社區主任

2.2 F13 荔枝角中
袁海文 男 區議員 民主黨
李祺逢 男 香港經濟民生聯盟

2.2 F14 荔枝角南
楊彧 男 區議員 民協
吳婉秋 女 民建聯

2.2 F15 美孚南
周琬雯 女 公民黨
黃達東 男

2.2 F16 美孚中
伍月蘭 女 區議員 公民黨
葉沛霖 男 * 新民黨

2.2 F17 美孚北
李俊晞 男 地區發展主任 公民黨
李頴彰 女 律師
羅小燕 女 區議員助理 獨立

2.2 F18 荔枝角北
覃德誠 男 全職區議員 民協
周晉輝 男 社區幹事 西九新動力

2.2 F19 元州
利瀚庭 男 社區主任 民協
陳偉明 男 區議員 民主建港協進聯盟

2.2 F20 蘇屋
陳銘基 男 民協
何坤洲 男 民建聯
林佩雯 女 * 獨立民主派

2.2 F21 李鄭屋
陳鏡秋 男 香港經濟民生聯盟
江貴生 男 民協
林浩楠 男 建造業

2.2 F22 龍坪及上白田
吳美 女 區議員
羅國豪 男 深水埗統籌主任 西九新動力

2.2 F23 下白田
甄啟榮 男 區議員 無黨派
方智龍 男
林偉文 男 民建聯、工聯會
陳澤誠 男 工程人員 獨立民主派

2.2 F24 又一村
李梓敬 男 公司董事、區議員 自由黨
劉偉聰 男 執業大律師

2.2 F25 南山、大坑東及大坑西
陳麗紅 女
譚國僑 男 全職區議員 香港民主民生協進會
陳炳輝 男 保險從業員 獨立民主派
徐駿楠 男

2.3 G01 馬頭圍
曾健超 男 註冊社工 獨立
邵天虹 男 區議員 民建聯
林天恩 男

2.3 G02 宋皇臺
楊振宇 男 區議員 無政黨民主派
胡銘泰 男 中學教師 工聯會
葉志偉 男 設計師

2.3 G03 馬坑涌
黎廣偉 男 區議員 民主黨
鄧巧彤 女 *工聯會、民建聯
陳曉威 男 財務策劃顧問 獨立民主派

2.3 G04 馬頭角
馬希鵬 男 社區主任 民主黨
關浩洋 男 區議員 民建聯
程敏琪 女 顧問

2.3 G05 樂民
林正軒 男 毛孟靜立法會議員助理 民主派區選聯盟
楊永杰 男 區議員 獨立候選人

2.3 G06 常樂
黃永傑 男 社工 民主黨
陸勁光 男 律師 民建聯
吳嘉輝 男 進步民主

2.3 G07 何文田
鄭利明 男 副教授
馮文韜 男 民主黨
莊曉盈 女

2.3 G08 嘉道理
蕭亮聲 男 區議員 民主黨
黃文港 男 社區主任

2.3 G09 太子
丁健華 男 *教育機構總監
黃國桐 男 律師 民主黨
譚杰文 男 地區工作抗爭者 民主進步派

2.3 G10 九龍塘
何顯明 男 區議員 自由黨
温仲然 男 公司董事 公民黨

2.3 G11 龍城
馮達浚 男
吳寶強 男 區議員 民建聯
方毅姸 女 *自由工作者

2.3 G12 啟德北
曾俊達 男 註冊護士
梁婉婷 女 區議員 *經民聯
黃梓俊 男

2.3 G13 啟德東
何華漢 男 經民聯
黃業東 男 大學生

2.3 G14 啟德中及南
張景勛 男 社區主任 *獨立候選人
梁咏欣 女 議員助理 公民黨

2.3 G15 海心
童繼民 男 機艙艙務長
潘國華 男 業務總監 民建聯

2.3 G16 土瓜灣北
李慧琼 女 議員、會計師 民建聯
梁國雄 長毛 男 被禠奪議員資格的立法會議員 社會民主連線

2.3 G17 土瓜灣南
李軒朗 男 土瓜灣南社區主任 *民主派區選聯盟
林博 男 區議員 *獨立候選人
黃綺婷 女 *行政主任 *獨立民主派

2.3 G18 鶴園海逸
郭天立 男 社區主任 *民主黨
余志榮 男 商人 獨立候選人
李浩培 男

2.3 G19 黃埔東
關家倫 男 中醫師
李超宇 男 社區幹事 經民聯

2.3 G20 黃埔西
鄺葆賢 女 醫生、區議員
鄭曉玲 女

2.3 G21 紅磡灣
任國棟 男 社工
黃馳 男 輔導員
林紫欣 女 推動民主工作者 本土民主派

2.3 G22 紅磡
關兆倫 男 建築師
林德成 男 業務拓展總監 民建聯

2.3 G23 家維
周熙雯 女 社區主任 民主黨
勞超傑 男 律師
李進龍 男

2.3 G24 愛民
麥瑞淇 女 議員助理 民主黨
吳奮金 男 區議員 民建聯

2.3 G25 愛俊
陳麗君 女 議員助理 民主黨
左滙雄 男 區議員 經民聯
梁嘉莉 女 地區工作 獨立

2.4 H01 龍趣
李東江 男 特許財務策劃師 *獨立候選人
莊鼎威 男 客席高級導師 民主動力

2.4 H02 龍下
郭秀英 女 全職區議員
鍾博文 男 社區工作者

2.4 H03 龍上
陳俊裕 男 環保團體項目主任 獨立
林文輝 男 區議員 工聯會

2.4 H04 鳳凰
鄧惠强 男 政策研究主任 民主黨
楊諾軒 男 會計師、物業管理公司顧問 獨立候選人
廖家民 男 獨立候選人

2.4 H05 鳳德
越毅強 男 社區工作者 民建聯
張嘉宜 女 職業治療師 慈雲山建設力量

2.4 H06 龍星
岳敬寬 男 中藥店店長 獨立
陳進雄 男
莫嘉傑 傑仔 男 廣告策劃 獨立候選人
譚香文 女 會計師、區議員 獨立民主派

2.4 H07 新蒲崗
陳啟淳 男 銀行業務分析師
雷啟蓮 女 全職區議員

2.4 H08 東頭
李德康 男 全職區議員 民建聯
温子衆 阿頌 男 *機場地勤 人民力量

2.4 H09 東美
楊光富 男 *教練 民建聯
施德來 男 區議員、註冊社工 民協

2.4 H10 樂富
梁銘康 男 工程顧問 獨立
陳偉坤 男 全職區議員

2.4 H11 橫頭磡
黎榮浩 男 區議員 民建聯
劉珈汶 女 *全職議員助理 公民黨

2.4 H12 天強
鄭文杰 男 *全職議員助理 公民黨
陳安泰 男 全職區議員 自由黨

2.4 H13 翠竹及鵬程
陳英 男 公司董事 獨立候選人
尤漢邦 男 *獨立
沈喜明 男 公司董事

2.4 H14 竹園南
許錦成 男 機構管理 民協
李健聰 男 社區幹事 工聯會

2.4 H15 竹園北
鄭梓健 男 樂器導師
丁志威 男 公司董事 獨立候選人

2.4 H16 慈雲西
袁國強 男 區議員 民建聯
張茂清 男 社區發展主任 民主黨

2.4 H17 正愛
潘卓斌 男 社區工作者 民建聯
岑宇軒 男 慈雲山建設力量

2.4 H18 正安
黃逸旭 男 區議員
劉學廉 男 社區幹事 工聯會

2.4 H19 慈雲東
何漢文 男 全職區議員 民建聯
莫綺霞 女 *教師培訓導師 *民主動力

2.4 H20 瓊富
莫嘉嫻 女 社區顧問 民主黨
黃鎮健 男 註册理財師 香港工會聯合會

2.4 H21 彩雲東
蔡子健 男 全職區議員 民建聯
廖成利 男 律師 香港民主民生協進會

2.4 H22 彩雲南
江景新 男 投資顧問 民建聯
沈運華 男 律師 民主黨

2.4 H23 彩雲西
陳利成 男 議員助理 民主黨
譚美普 女 全職區議員 工聯會、民建聯

2.4 H24 池彩
胡志健 男 區議員 民主黨
蘇嘉樂 男 社區幹事 工聯會

2.4 H25 彩虹
莫灝哲 男 聯席總幹事 彩虹邨服務聯會
莫健榮 男 *全職區議員 工聯會

2.5 J01 觀塘中心
梁翊婷 婷婷 女 觀塘社區主任 民主黨
陳華裕 男 校長

2.5 J02 九龍灣
潘任惠珍 女
黎裕興 男
賴俊文 男 學生

2.5 J03 啟業
尹家謙 男 社區主任 民主黨
歐陽均諾 男 區議員 民建聯

2.5 J04 麗晶
BUX SHEIK ANTHONY 畢東尼 男 公民黨
陳蒨葶 女

2.5 J05 坪石
黎寶桂 女 立法會議員助理 民主黨
陳俊傑 男 全職區議員 民建聯

2.5 J06 彩德
林子權 男 導師
譚肇卓 男 區議員 民建聯

2.5 J07 佐敦谷
黃家樂 男 社區主任
顏汶羽 男 區議員 民建聯

2.5 J08 順天
莫建成 男 *全職區議員 民主黨
郭必錚 男 民建聯

2.5 J09 雙順
符碧珍 女 全職區議員 獨立候選人
陳祖光 男 退休公務員
梁漢祺 男 大律師 民協

2.5 J10 安利
曾榮輝 男 *物業及設施管理經理 *民建聯
蔡澤鴻 男 區議員

2.5 J11 觀塘安泰
林冠存 *存仔 男 *議員助理 民主黨
林瑋 男 地區統籌主任 公屋聯會

2.5 J12 秀茂坪北
鄧威文 男 社區主任
黃春平 男 區議員

2.5 J13 秀茂坪中
蘇偉洋 男 零售及電子商貿
張培剛 男 民建聯

2.5 J14 安達
許有為 男 *民建聯
劉伯遠 男 退休
蕭浩然 男 民主動力
李承璋 男 補習名師

2.5 J15 秀茂坪南
李梓成 男 社區主任
陳耀雄 男

2.5 J16 寶達
馮家龍 男
洪錦鉉 男 區議員 民建聯

2.5 J17 廣德
柯創盛 男 全職議員 民建聯
譚得志 快必 男 電台主持人、政治評論員 人民力量

2.5 J18 興田
葉梓傑 傑仔 男 民主黨
余邵倫 阿倫 男 工聯會、民建聯

2.5 J19 藍田
簡銘東 男 民選區議員 工聯會
馮德森 男
余忠豪 男 社區主任

2.5 J20 平田
陳易舜 舜仔 男 社區主任 獨立民主派
姚柏良 男 行政人員 獨立候選人

2.5 J21 栢雅
陳汶堅 男 民主黨
何啟明 男 民選區議員、立法會議員 工聯會
陳宇明 男 軟件工程師

2.5 J22 俊翔
黃啟燊 男 社區工作者 香港工會聯合會
謝淑珍 女 全職區議員

2.5 J23 油塘東
龔振祺 *公仔 男 初創公司創辦人
張琪騰 男 民建聯

2.5 J24 油翠
龐智笙 男 公屋聯會
鍾淬坤 男
陳富景 男
梁家聲 男

2.5 J25 油麗
王偉麟 男 放射師(ROC)
黎樹濠 男 區議員 獨立候選人

2.5 J26 油塘西
黃邵南 男 社區主任 *獨立民主派
呂東孩 男 社區工作者 獨立人士

2.5 J27 麗港城
李煒林 男 *公民黨
鄧咏駿 男 環保顧問 獨立

2.5 J28 景田
呂奭群 男 教師
王嘉盈 女 公民黨

2.5 J29 翠屏
洪駿軒 阿軒 男 社區主任 民主黨
鄭強峰 男 區議員 公屋聯會

2.5 J30 曉麗
張敏峯 男 社工
蘇麗珍 女 全職區議員 獨立候選人

2.5 J31 寶樂
鄭景陽 男 區議員 民主黨
馮泓叡 叡仔 男 社區發展主任 公屋聯會

2.5 J32 月華
梁凱晴 女 會計
徐海山 男 公司董事 獨立候選人

2.5 J33 協康
李嘉達 男 註冊社工 民主動力
陳振彬 男 行政總裁

2.5 J34 樂華南
李嘉恒 男 社區工作者 工聯會
蘇冠聰 男 區議員

2.5 J35 樂華北
梁力 男 工會工作者 工聯會
黃子健 男 全職區議員

2.5 J36 康樂
陳嘉言 男 電梯工程師
馬軼超 男 觀塘區議會議員

2.5 J37 定安
金堅 女 區議員
黃啟明 男 民主黨

2.5 J38 牛頭角上邨
鄭駿樺 *樺仔 男
梁騰丰 男 民建聯

2.5 J39 牛頭角下邨
李詠珊 女
張姚彬 男 區議員 *民建聯

2.5 J40 淘大
李軍澤 男 公民黨
葉興國 男 區議員 獨立候選人

3.1 K01 德華
羅少傑 男 董事總經理
劉肇軒 男 社區主任 荃民議政

3.1 K02 楊屋道
伍俊瑜 大魚 男 助理業務支援經理 民建聯
林錫添 男 荃灣社區網絡
黃晚就 男 自由攝影師

3.1 K03 荃灣南
陳杰 男 航空業行政人員 民建聯
馬庭熙 *阿庭 男 實政圓桌
陸靈中 男 補習老師 公民黨

3.1 K04 海濱
莫遠君 莫仔 男 企業行政部經理 獨立候選人
岑敖暉 男 社區幹事 朱凱迪新西團隊、民主動力
鄒秉恬 男 區議員 *獨立無黨派
陳宇希 男 項目經理 民主動力

3.1 K05 荃灣西
林琳 女 區議員 民建聯
易承聰 男 認可調解員、高級社區政策顧問 民主黨

3.1 K06 祈德尊
古揚邦 男 荃灣區議員 民建聯
陳劍琴 女 註冊社工 *民主派區選聯盟

3.1 K07 荃灣中心
曾大 男 社區幹事 民建聯
李洪波 男 *區議員 *民主黨、民主動力

3.1 K08 愉景
田北辰 男 立法會議員、區議員 實政圓桌
劉卓裕 男 *公共政策顧問 荃民議政

3.1 K09 福來
葛兆源 男 民選區議員 工聯會
黃湛聯 男 眼鏡出口貿易經理 民主黨
伍嘉儀 女 補習老師 獨立

3.1 K10 綠楊
潘朗聰 男 社區主任 新民主同盟
林發耿 男 區議員

3.1 K11 馬灣
譚凱邦 男 全職區議員 新民主同盟
黃俊揚 男 銀行經理 獨立
倫智偉 男 註冊社工

3.1 K12 荃灣郊區
譚蓓欣 女 *全職社區主任 荃民議政
伍顯龍 男 建築師 獨立
關新偉 男 商人

3.1 K13 汀深
鄭捷彬 男 全職區議員 實政圓桌
劉志雄 *孖田 男 牧師 *民主動力
林勁放 男 政策分析師
宏荃麟 男

3.1 K14 麗濤
黃偉傑 男 區議員
謝旻澤 男 *初創企業家 *獨立（民主派）

3.1 K15 荃威
趙恩來 男 社區幹事 工黨
林婉濱 女 區議員

3.1 K16 象石
陳振中 男 荃灣區議員 民建聯
賴文輝 男 社區主任 民主黨

3.1 K17 石圍角
文裕明 男 全職區議員 公屋聯會、新界社團聯會
廖浩雲 男 理財策劃 公民黨

3.1 K18 梨木樹西
馮卓森 男 公屋聯會
黃家華 男 全職區議員 公民黨

3.1 K19 梨木樹東
林顯輝 男 民建聯
陳琬琛 男 區議員 公民黨

3.2 L01 屯門市中心
黎駿穎 男 立法會議員助理 民主黨
歐志遠 男 土木工程師

3.2 L02 兆置
林頌鎧 男 全職區議員 民主黨
王加良 男 東主

3.2 L03 安定
馮沛賢 男 社區幹事 工聯會、民建聯
江鳳儀 女 全職區議員 民協

3.2 L04 兆翠
葉文斌 男 屯門區議員 民建聯
甄霈霖 男 插畫師 民主動力、朱凱廸新西團隊

3.2 L05 友愛南
林健翔 翔仔 男 社區組織者 工黨
曾憲康 男 註冊社工、全職區議員 民建聯

3.2 L06 友愛北
葉俊遠 男 律師 民建聯
林明恩 男 社區組織者 工黨

3.2 L07 翠興
潘智鍵 男 社區主任 屯門社區網絡
朱耀華 男 區議員 實政圓桌

3.2 L08 山景
黃丹晴 男 註冊社工 屯門社區網絡
吳鍱珮 女 社區工作者 獨立候選人

3.2 L09 景興
羅焯勇 男 社會工作者 屯門社區網絡
陳有海 男 區議員 香港工會聯合會
劉幸兒 女 公司董事

3.2 L10 興澤
曾振興 男 社區主任 屯門社區網絡
徐帆 男 區議員 香港工會聯合會

3.2 L11 新墟
張可森 男 大學助教 屯結新墟
陳滙熙 男 社區服務主任 無黨派
古漢強 男 區議員

3.2 L12 掃管笏
馬旗 男 藥劑師 民主黨
劉啟文 男 社區幹事 實政圓桌
陳家正 男 新民黨

3.2 L13 三聖
巫堃泰 男 貿易公司董事 獨立
蘇炤成 男 商人 新民黨

3.2 L14 恒褔
朱順雅 女 全職區議員 民主黨
方淳恩 女

3.2 L15 悅湖
張恒輝 男 全職區議員 民主建港協進聯盟
黃虹銘 男 執業律師 民協
官東榮 男 物業主任

3.2 L16 兆禧
甄紹南 男 區議員 民協
蔡承憲 男 助理統籌主任 民建聯

3.2 L17 湖景
梁健文 男 秘書 民建聯
周啟廉 男 全職社區主任 民協

3.2 L18 蝴蝶
鍾健峰 男 社區主任 民建聯
楊智恒 男 區議員 民協

3.2 L19 富新
李家偉 男 社區主任 富新一代
甘文鋒 男 區議員 新民黨

3.2 L20 樂翠
盧俊宇 男 法規經理 民主黨
何君堯 男 律師 獨立候選人
蔣靖雯 女 美容師

3.2 L21 龍門
曾錦榮 男 註冊社工 龍門關注組
龍瑞卿 女 民主建港協進聯盟

3.2 L22 新景
黃麗嫦 女 全職區議員 民主黨
陳暹恆 男 助理統籌主任 民建聯

3.2 L23 良景
王德源 男 社區主任 屯門社區網絡
程志紅 女 全職區議員 民建聯
鄧文傑 男 議員助理 熱血公民

3.2 L24 田景
梁灝文 男 社會學研究員 獨立民主派、民主派區選聯盟
李洪森 男 區議員 香港工會聯合會
梁逸朗 男 議員助理 熱血公民
雷美玉 女

3.2 L25 寶田
張贊華 男 獨立民主派
蘇嘉雯 女 律師 實政圓桌

3.2 L26 建生
陳文華 男 全職區議員 民建聯
羅佩麗 女 教師 民主動力、朱凱廸新西團隊

3.2 L27 兆康
巫成鋒 男 屯門區議員 民建聯
陳樹英 女 社區發展主任 民主黨

3.2 L28 欣田
盧偉明 男 教協副總幹事 民主黨
賴嘉汶 女 民建聯
黃梓雋 男 實政圓桌

3.2 L29 屯門鄉郊
陶錫源 男 公司董事
張錦雄 男 社區工作者

3.2 L30 富泰
陳文偉 男 屯門區議員 香港工會聯合會
何國豪 男 社區主任 匯政衞言

3.2 L31 景峰
何杏梅 女 全職區議員 民主黨
鄺珉樀 男 商人 新民黨

3.3 M01 豐年
陳敬倫 男 視藝導師
呂堅 男 執業律師(中國) 民主建港協進聯盟

3.3 M02 元朗中心
石景澄 男 社區主任 民主陣線
蕭浪鳴 男 區議員 民建聯

3.3 M03 鳳翔
麥業成 男 全職議員 民主陣線
莊展銘 男 社區主任 民建聯

3.3 M04 元龍
張秀賢 男
王威信 男 律師 經民聯
周樂寧 男 退休人士

3.3 M05 十八鄉中
梁明堅 男 區議員
方浩軒 軒仔 男 碩士生 動元十八
周葉銘 阿銘 男 項目統籌

3.3 M06 水邊
袁敏兒 女 區議員 獨立候選人
黎國泳 男 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
潘倩敏 女 護士

3.3 M07 南屏
黃偉賢 男 區議員 民主黨
林偉明 男 民建聯
陳惠儀 女 社區服務 獨立候選人

3.3 M08 北朗
鄺俊宇 男 立法會議員 民主黨
譚煒霖 男 民建聯

3.3 M09 元朗東頭
林廷衞 男 議員助理 民主黨
李啟立 男 音樂教育機構負責人 民建聯

3.3 M10 十八鄉北
沈豪傑 男 律師
劉晉宇 男 學生 動元十八

3.3 M11 十八鄉東
李俊威 男 *民主動力
林添福 男 助理
黃柏仁 男 武術教練

3.3 M12 十八鄉西
梁福元 男 區議員
司徒博文 男 碩士生 *動元十八、民主動力
陳有鴻 男

3.3 M13 屏山南
鄧龍威 男 社區主任
梁德明 男 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
張偉琛 男
黃頌銘 男 游泳教師

3.3 M14 洪福
陳樹暉 男 社區幹事 民主動力、朱凱廸新西團隊
徐君紹 男 *註冊社工 民建聯
潘茜甄 女 家庭主婦

3.3 M15 廈村
鄧家良 男 區議員
董楨榦 男 攝影師 民主動力

3.3 M16 屏山中
鄧達善 男 商人
張智陽 男

3.3 M17 盛欣
林慧明 女
黃國雄 男
區國權 男 社區幹事 朱凱廸新西團隊、民主動力
莊豪鋒 男 社區幹事 實政圓桌
吳嘉駿 男 社工學生

3.3 M18 天盛
侯文健 男 天水連線
陳思靜 男 實政圓桌

3.3 M19 天耀
何惠彬 男 中心主任 街坊工友服務處
司徒駿軒 男 民建聯、新社聯
梁榮生 恆仔 男 義務社區主任、小學導師、物流
陳科伊 男

3.3 M20 耀祐
伍軒宏 男 立法會議員助理 民主黨
馬淑燕 女 現任區議員 民建聯

3.3 M21 慈祐
陳美蓮 女 元朗區議員
蘇淵 男 *民建聯、新社聯

3.3 M22 嘉湖南
吳玉英 女 社區幹事 民主黨
湛家雄 男 *區議員 *獨立

3.3 M23 瑞愛
黃志輝 男 退休人士
黎寳華 程太 女 社區主任 民主黨
湯德駿 男 民建聯

3.3 M24 瑞華
周永勤 男 區議員
林進 男 天水連線
黃子毅 男 中國律師 無黨派

3.3 M25 頌華
陳詩雅 女
黃煒鈴 女 區議員 民建聯

3.3 M26 頌栢
張國棟 男 *
李煒鋒 男 教育工作者 民主派區選聯盟
郭靜然 女 註冊營養師

3.3 M27 嘉湖北
伍健偉 K先生 男
陶皜訊 男 學生
李月民 男 社會服務總監 獨立候選人

3.3 M28 悅恩
康展華 男 議員助理
賴玥均 女 議員助理

3.3 M29 晴景
郭文浩 男 註冊社工 民主黨
鄧焯謙 男 全職區議員 工聯會

3.3 M30 富恩
關俊笙 男 天水連線
劉桂容 女 全職區議員 香港工會聯合會

3.3 M31 逸澤
郭慶平 男 區議員 獨立
王頴思 女 社工 熱血公民
范煦瑜 女

3.3 M32 天恒
王百羽 男
陸頌雄 男 民選區議員 香港工會聯合會
陳志成 男
陳嘉進 男 顧問 獨立

3.3 M33 宏逸
巫啟航 男 *社區主任
曹健科 草哥 男
姚國威 男 區議員 香港工會聯合會
關嘉麗 女

3.3 M34 屏山北
楊家安 男 全職區議員
羅庭輝 男 經理

3.3 M35 錦綉花園
黃頴灝 男 *回收商 獨立
杜嘉倫 男 資訊科技、區議員
張弓發 男 社區幹事 經民聯
陳生發 男

3.3 M36 新田
文富穩 男
徐啓龍 男 全職爸爸、同聲傳譯員
文貴旗 男
周振勤 男 公司東主 *

3.3 M37 錦田
鄧卓然 男 商人
李頌慈 男

3.3 M38 八鄉北
鄧鎔耀 男 民選區議員
鄧志光 男 退休工人
李根銘 男 社企董事

3.3 M39 八鄉南
朱凱廸 男 立法會議員 *朱凱廸新西團隊、民主動力
黎永添 男 退休校長
徐卓然 女 燈光設計 朱凱廸新西團隊

3.4 N01 聯和墟
周錦豪 男 聯和匯聚
曾興隆 男 北區區議員 民建聯
江美婷 女

3.4 N02 粉嶺市
黃凱盈 女 社區主任 民主黨
葉曜丞 男 教育工作者
彭振聲 男 註冊專業工程師 獨立

3.4 N03 祥華
陳旭明 男 全職區議員 民主黨
林智洋 男 助理統籌主任 民建聯
黃嘉浩 男 獨立理財策略師 獨立無黨派

3.4 N04 華都
張浚偉 男 北區藍圖
姚銘 男 區議員 民建聯

3.4 N05 華明
陳惠達 男 區議員 新民主同盟
潘孝汶 男 民建聯
劉嘉豪 男 自僱

3.4 N06 欣盛
林淑 女 社區主任 新民主同盟
劉國勳 男 議員 民建聯

3.4 N07 粉嶺南
何樹光 男 行政及財務總監
張正皓 男 作家
李立航 男 法律行政人員 獨立民主派

3.4 N08 盛福
黃良喜 男 *財務總監、社區主任 新民主同盟
温和達 男 全職區議員 工聯會
梁建坤 男
呂智恆 男 註冊社工

3.4 N09 清河
袁浩倫 海袁 男 社工
鄭仕蘭 女 自僱人士
藍偉良 男 保險理財顧問 公屋聯會、新界社團聯會

3.4 N10 御太
曾勁聰 男 區議員 香港工會聯合會
陳梓峯 男

3.4 N11 上水鄉郊
侯福達 男 北區區議員
侯曉彤 女 獨立民主派

3.4 N12 彩園
林子琼 女 社區主任 民主黨
蘇西智 男 全職區議員 民建聯
黃成智 男 社會工作者

3.4 N13 石湖墟
林卓廷 男 北區區議員、立法會議員 民主黨
孔永業 男 新民黨、公民力量
梁金成 金金 男 營運副經理 無黨派候選人

3.4 N14 天平西
郭㙟豐 男 社區主任 民主黨
黃宏滔 男 區議員 工聯會

3.4 N15 鳳翠
蔣旻正 男 教育工作者 民主派
廖興洪 男 區議員 民主建港協進聯盟

3.4 N16 沙打
高維基 男 民建聯
蔡旭威 男 攝影師

3.4 N17 天平東
劉其烽 男 區議員 新民主同盟
柯倩儀 女 民主建港協進聯盟
呂玉山 男

3.4 N18 皇后山
羅庭德 男
鄧根年 男 區議員 民建聯
鄧振健 男 旅遊業

3.5 P01 大埔墟
林名溢 男 程式設計師 大埔民主聯盟
張國慧 男 工程師 獨立候選人

3.5 P02 頌汀
譚榮勳 譚SIR 男 區議員、註冊社工 民建聯
文念志 男 議員助理 區政聯盟

3.5 P03 大埔中
梅少峰 男 社區工作 民主建港協進聯盟
區鎮樺 男 全職區議員、資深社區工作者 區政聯盟

3.5 P04 大元
蘇馬俊 男 *獨立候選人
鄭俊平 男 全職區議員 民建聯
區鎮濠 男 議員助理 區政聯盟
黃定欣 女

3.5 P05 富亨
何偉霖 男 *獨立候選人
胡綽謙 男 議員助理 民建聯
任萬全 男 區議員 獨立候選人

3.5 P06 怡富
羅志平 男 行政人員 獨立候選人
任啟邦 男 全職區議員 新民主同盟

3.5 P07 富明新
關永業 男 區議員 新民主同盟
吳卓穎 男 社會工作者 工聯會

3.5 P08 廣福及寶湖
黃碧嬌 女 全職區議員 民主建港協進聯盟
連桷璋 男 廣告公司助理創作總監 大埔民主聯盟
郭樹仁 男 巴士資訊網營運助理

3.5 P09 宏福
胡健民 男 全職區議員 民主建港協進聯盟
姚鈞豪 男 議員助理 區政聯盟

3.5 P10 大埔滘
陳笑權 男 區議員
毛家俊 男 教師 大埔民主聯盟

3.5 P11 運頭塘
黃兆健 男 議員助理 熱血公民
余智榮 男 行政人員、區議員 *獨立候選人

3.5 P12 新富
胡耀昌 男 政策研究 新民主同盟
羅曉楓 男 全職區議員 經民聯

3.5 P13 林村谷
陳振哲 男 禮儀學院院長 大埔民主聯盟
陳灶良 男 區議員 香港經濟民生聯盟

3.5 P14 寶雅
葉俊傑 男 民建聯
周炫瑋 男 全職區議員、註冊社工 新民主同盟

3.5 P15 太和
鄭俊和 男 區議員 *獨立候選人
陳蔚嘉 嘉嘉 女 社區主任 *獨立民主派

3.5 P16 舊墟及太湖
劉勇威 阿威 男 全職區議員 *獨立民主派
劉文杰 男 新民黨、公民力量

3.5 P17 康樂園
姚躍生 阿生 男 餐廳東主
鄧銘泰 男 全職區議員、工程師

3.5 P18 船灣
蘇達良 男
劉志成 博士 男 區議員 *獨立候選人

3.5 P19 西貢北
李華光 男 區議員、公司董事 經民聯
譚爾培 男 大學畢業生

3.6 Q01 西貢市中心
梁衍忻 女 大學職員 民主動力、西貢鄉民
吳仕福 男 公司董事 民建聯

3.6 Q02 白沙灣
陳權軍 男 商人 民建聯
何偉航 男 教育幹事 *工黨、民主動力、西貢鄉民

3.6 Q03 西貢離島
陳嘉琳 女 研究幹事 民主動力、西貢鄉民
李家良 男 區議員 民建聯

3.6 Q04 坑口東
李賢浩 男 民主派
劉偉章 男 全職區議員
劉敏財 男 文化工作者 獨立

3.6 Q05 坑口西
余浚寧 男 社區主任 將向天晴
邱浩麟 男 民建聯

3.6 Q06 彩健
黃炳雄 男 議員助理 民主派
陳緯烈 男 註冊護士 將軍澳青年力量、獨立民主派
何民傑 男 全職區議員、大學講師 無黨派
戴家柱 男 民建聯
黃恩琪 男 社區顧問 獨立候選人

3.6 Q07 健明
梁里 男 全職區議員 新民主同盟
何博浩 男 *助理統籌主任 民建聯

3.6 Q08 都善
莊榮輝 男 林卓廷立法會議員辦事處總幹事 民主黨
李栢棠 男 高級學位教師 民主派
張展鵬 男 區議員 *獨立候選人(無政黨)

3.6 Q09 維景
葉子祈 男
黃成光 男 退休人士
陳繼偉 男 全職區議員 獨立候選人

3.6 Q10 海晉
林樂儀 女 議員助理 獨立候選人
趙志民 男 民主派
黎煒棠 男 新民主同盟
劉偉卓 男
何金榮 男 藥業公司董事 獨立候選人

3.6 Q11 寶怡
黃向賢 男 議員助理 獨立候選人
謝正楓 男 註冊社工、區議員 民主派
朱琳 女 工聯會

3.6 Q12 富君
陸平才 男 *學位教師、區議員 民主派
黃遠康 男 社區工作者 工聯會

3.6 Q13 澳唐
林素蔚 女 議員助理、註冊社工 獨立候選人
呂文光 男 全職區議員 新民主同盟

3.6 Q14 尚德
李嘉睿 男 民主派
簡兆祺 男 全職區議員 *工聯會

3.6 Q15 廣明
莊元苳 男 全職區議員 民建聯
柯耀林 男 營運總監 民主派

3.6 Q16 康景
林少忠 男 區議員 新民主同盟
陳健浚 男 新民黨、公民力量

3.6 Q17 翠林
蔡明禧 蔡仔 男 助理工程師 獨立民主派
譚領律 男 區議員、註册社工 *無黨派候選人

3.6 Q18 寶林
馮君安 男 新民主同盟
譚竹君 女 新民黨、公民力量

3.6 Q19 欣英
鍾錦麟 男 區議員 新民主同盟
李國邦 男 全職社區幹事 無黨派候選人

3.6 Q20 慧茵
秦海城 男 議員助理 新民主同盟
吳家竣 男

3.6 Q21 運亨
范國威 男 區議員、立法會議員 新民主同盟
戴卓然 男
楊聰 男
劉志成 男 自僱人士 獨立候選人

3.6 Q22 景林
張偉超 男 配鏡助理 將軍澳青年力量、獨立民主派
林咏然 男
温啟明 男 全職區議員 民建聯

3.6 Q23 厚德
王卓雅 女 社區主任、認可調解員 民主派
莫繡安 女 社區主任 民建聯

3.6 Q24 富藍
陳耀初 男 資訊科技顧問 民主派
陳博智 男 西貢區議員 民建聯

3.6 Q25 德明
鄭仲文 男 議員助理 獨立民主派
陳志豪 男 議員助理 新民黨、公民力量

3.6 Q26 南安
周賢明 男 社工 獨立候選人
陳宇婷 女 工聯會

3.6 Q27 軍寶
黎銘澤 男 全職區議員 新民主同盟
李嘉欣 女 註冊中醫師

3.6 Q28 環保北
陳展浚 男 全職社區主任 民主派、區政聯盟
方國珊 哪吒 女 民選議員、工程師 獨立候選人
何梓聰 男 大學生 無黨派候選人

3.6 Q29 環保南
姜新華 男 駐地盤高級屋宇設備工程師 將軍澳民生關注組
張美雄 男 全職區議員 獨立候選人
吳可淇 男 業務拓展總監

3.7 R01 沙田市中心
衞慶祥 男 高級副總裁 民主派區選聨盟
鄧肇峰 男 管治咨詢

3.7 R02 瀝源
岑子杰 男 社會民主連線
黃宇翰 男 區議員 公民力量

3.7 R03 禾輋邨
李志宏 男 *全職地區服務 獨立民主派
余倩雯 女 全職區議員 民建聯
劉鍏霖 男 註冊社工

3.7 R04 第一城
黃文萱 女 公民黨
黃嘉榮 男 退休中學教師 新民黨
錢偉健 男 公民黨

3.7 R05 愉城
梁家輝 男 區議員 新民黨、公民力量
石威廉 男 全職社區服務 *民主派區選聨盟

3.7 R06 王屋
梁志偉 男 社區幹事
黎梓恩 男 全職區議員 獨立民主派、沙田區政

3.7 R07 沙角
陳兆陽 男 區議員 獨立民主派
夏劍琨 男 公民力量、新民黨
張婉盈 女 議員助理 獨立民主派

3.7 R08 博康
趙柱幫 男 全職區議員 沙田區政
郭宣彤 女 行政人事部經理 獨立候選人

3.7 R09 水泉澳
鄧家彪 男 區議員 工聯會、民建聯
盧德明 男 議員助理
趙佩玉 守城者 女 活動統籌主任
雷奕芳 男

3.7 R10 乙泉
丘文俊 男 全職區議員 獨立民主派
梁昊佳 男 商人 新民黨、公民力量

3.7 R11 秦豐
陳諾恒 男 區議員 公民黨
魏志偉 男 商人 公民力量
李詩詠 女

3.7 R12 新田圍
何偉俊 男 社區幹事 香港工會聯合會
程張迎 男 區議員 民主黨

3.7 R13 翠田
林玉華 女 *註冊社工 *獨立候選人
許鋭宇 男 全職區議員 獨立民主派

3.7 R14 顯嘉
謝玉梅 女
陳運通 男
張宇添 男 議員助理 *獨立民主派
林松茵 女 區議員 公民力量
倫國輝 男 農夫

3.7 R15 下城門
唐學良 男 全職區議員 公民力量、新民黨
黃浩鋒 男 全職社區服務 沙田區政、獨立民主派

3.7 R16 雲城
張慶樺 男 議員助理 新民主同盟
羅健勤 男 社區發展主任 公民力量、新民黨
張德榮 男 退休攝影記者 2047香港監察

3.7 R17 徑口
張柏源 男 社區發展主任 新民黨、公民力量
吳錦雄 男 沙田區議員
駱松佑 男 建築工程 獨立候選人

3.7 R18 田心
曾杰 男
潘國山 男 全職區議員 新民黨、公民力量

3.7 R19 翠嘉
李世鴻 男 區議員 *獨立民主派
林宇星 星仔 男 公民力量、新民黨
盧俊文 男

3.7 R20 大圍
吳定霖 女 民主黨、民主動力
董健莉 阿莉 女 全職區議員 民建聯
鄒家成 男 學生 獨立候選人
袁桂禧 男 註冊中醫師 保民聯

3.7 R21 松田
姚皓兒 女 社區主任 民建聯
黃學禮 男 沙田區議員 獨立民主派、沙田區政

3.7 R22 穗禾
麥梓健 男 社區主任 公民黨
陳壇丹 男 註冊教師、社區主任 民建聯

3.7 R23 火炭
雷啟榮 男 公民黨
龐愛蘭 女 藥劑師

3.7 R24 駿馬
周曉嵐 男 社區主任 民主黨、民主動力
何偉樂 男 自由黨
蕭顯航 男 區議員 無黨派候選人

3.7 R25 海嵐
俞卓君 女
陳珮明 男 議員助理 公民黨

3.7 R26 頌安
葉榮 男 區議員 工黨
龔美姿 女 財富策劃師 民建聯

3.7 R27 錦濤
陳天俊 男 講師
吳啟泰 男 青年創業家 民建聯
許立燊 男 通訊科技主管 *獨立民主派
吳志雄 男 退休教師
陳國強 男 公司董事

3.7 R28 馬鞍山市中心
李啟雄 男 校長
李子榮 男 中學教師
邱文勁 男 社區主任 獨立候選人
鍾禮謙 男 青少年外展工作幹事 獨立民主派
吳惠靈 女 文書主任

3.7 R29 烏溪沙
李永成 男 區議員 獨立民主派
吳卓璟 男 民建聯
蔡佳鏗 男 證券從業員

3.7 R30 利安
麥潤培 麥仔 男 區議員、註冊社工 獨立民主派
李林昌 男 的士從業員 獨立候選人
關宇峰 男 無黨派候選人

3.7 R31 富龍
曾素麗 女 區議員 民主黨
廖子聰 男 新民黨、公民力量

3.7 R32 錦英
蔡惠誠 男 註冊社工 民建聯
羅兆冲 錦英阿四 男 速遞員 無黨派人士
李健行 男 中學副教師 獨立候選人
丁仕元 男 區議員 沙田區政

3.7 R33 耀安
冼卓嵐 男 社區發展主任 民主黨、民主動力
李世榮 男 區議員 民建聯、新界社團聯會

3.7 R34 恆安
方浩良 男 社區工作者 香港工會聯合會
鄭則文 男 沙田區議員 民主黨

3.7 R35 大水坑
容溟舟 男 區議員 公民黨
朱煥釗 男 全職社區主任 民建聯

3.7 R36 鞍泰
招文亮 男 區議員 民建聯
鄭仲恒 男 市場策劃主任 獨立民主派
湯子霈 男 議員助理 獨立民主派

3.7 R37 愉欣
勞越洲 男 社區主任 民主動力、沙田社區關注社
姚嘉俊 男 區議員 公民力量、新民黨

3.7 R38 帝怡
劉青 男 民主黨
林港坤 博士 男 社區主任、博士 民建聯
謝潔泳 女 議員助理 獨立民主派、沙田區政

3.7 R39 碧湖
陸梓峂 女 公民黨
黃冰芬 女 區議員 民建聯

3.7 R40 廣康
蔡振超 男 多媒體製作公司創辦人
王虎生 男 全職區議員 民主建港協進聯盟
廖栢康 男 車行東主 民主動力

3.7 R41 廣源
陳敏娟 女 全職區議員 公民力量、新民黨
楊思健 男 行政總裁助理 民主動力

3.8 S01 葵興
李偉樂 男 社區幹事 香港工會聯合會
梁志成 男 列車車長 街坊工友服務處

3.8 S02 葵聯
駱小鸞 女
吳劍昇 男 區議員 民主黨
吳璧龍 男 商人

3.8 S03 葵盛東邨
伍志華 男 社區主任 民建聯
周偉雄 男 區議員 民主動力
黎頌欣 女 大學講師

3.8 S04 上大窩口
陳安妮 女 社區幹事 香港工會聯合會
許祺祥 男 區議員、營業經理 民主黨

3.8 S05 下大窩口
黃思鴻 女 社區幹事 香港工會聯合會
黃炳權 男 區議員 民主黨

3.8 S06 葵涌邨南
李宏峯 男 民建聯
黃潤達 男 區議員 民主動力
張靜馨 女

3.8 S07 葵涌邨北
梁崗銘 男 民建聯
梁錦威 男 區議員 民主動力
郭三全 男

3.8 S08 石蔭
李世隆 男 區議員 民建聯
尹兆堅 男 立法會議員 民主黨

3.8 S09 大白田西
郭芙蓉 女 區議員 民建聯
何卓威 男
司徒港燊 男 記者

3.8 S10 大白田東
郭玲麗 女 民建聯
劉貴梅 女 民主黨
劉衍銘 男

3.8 S11 安蔭
梁永權 男 民主黨
梁子穎 男 註冊教師、區議員 香港工會聯合會

3.8 S12 石籬北
袁潤洪 男 民主建港協進聯盟
林紹輝 男 區議員 民主黨

3.8 S13 石籬南
梁國華 男 社區總幹事 民主黨
吳家超 男 區議員 實政圓桌

3.8 S14 葵芳
林映惠 女 助理統籌主任 民建聯
梁耀忠 男 立法會議員 街坊工友服務處
曾子麟 男 室內設計師

3.8 S15 興芳
鄧麗玲 女 民建聯
唐皓文 男 社區主任 民主黨
王翰智 男

3.8 S16 華麗
黃耀聰 男 區議員 經民聯
譚荏之 男
單仲偕 男 民主黨
戴沛珊 女
阮國基 男 前司法機構法庭書記 無黨派候選人

3.8 S17 荔華
朱麗玲 女 區議員 民建聯
張鈞翹 男 地區發展主任 公民黨、民主動力

3.8 S18 祖堯
鮑銘康 男 民選區議員 民建聯
蔡雅文 男 社區主任

3.8 S19 荔景
王天仁 男 藝術教育
周奕希 男 區議員

3.8 S20 葵盛西邨
劉美璐 女 區議員 香港工會聯合會
梁靜珊 女 社工 街坊工友服務處

3.8 S21 安灝
譚惠珍 女 *區議員 經民聯
譚家浚 男 議員助理 公民黨
吳家輝 男 學生
蘇智誠 男

3.8 S22 偉盈
麥美娟 女 議員 香港工會聯合會
冼豪輝 男 立法會議員助理 公民黨

3.8 S23 青衣邨
王必敏 女 廣告 青衣島民、民主動力
陳笑文 男 區議員 獨立

3.8 S24 翠怡
張慧晶 女 區議員
譚世華 男 前助理救護服務主任
黃俊達 男 餐飲管理

3.8 S25 長青
李志強 男 區議員
韓俊賢 男 社區主任、認可調解員 民主黨、民主動力

3.8 S26 長康
王振霖 霖仔 男 機艙服務員
徐曉杰 男 區議員 實政圓桌

3.8 S27 盛康
梁嘉銘 女 社區工作者 民建聯
趙寶琴 女 註册護士 民主動力、民主陣線

3.8 S28 青衣南
潘志成 男 區議員 民建聯
郭子健 男 地區工作者 民主動力

3.8 S29 長亨
盧婉婷 女 區議員 民建聯
嚴浩源 男 議員助理 熱血公民

3.8 S30 青發
劉子傑 男 議員助理、認可調解員 民主黨
王佩珊 女 社區主任
周漢森 男 資產管理(物業) 獨立候選人
林翠玲 女 校長 獨立候選人
何穎智 男 自由工作者

3.8 S31 長安
羅競成 男 全職區議員 民建聯
唐亦駿 男 社區主任
張文龍 男 廣告自由工作者 民主動力

3.9 T01 大嶼山
馮小燕 大嶼小燕 女 社區工作者 *民主動力
余漢坤 男 公司行政人員
何恩清 女

3.9 T02 滿逸
王俊傑 男 社區服務 工聯會、民建聯
郭平 男 全職區議員 獨立

3.9 T03 逸東邨北
劉展鵬 男 勞工及社區服務 *工聯會、民建聯
方龍飛 男 運輸 *民主動力

3.9 T04 東涌南
周浩鼎 男 議員 民建聯
劉永賢 男
王進洋 呀洋 男 區務顧問 獨立
黎永安 男 社工

3.9 T05 東涌中
李嘉豪 男 議員助理 *公民黨、民主動力
傅曉琳 女 區議員 新民黨

3.9 T06 東涌北
葉培基 男 議員助理 民建聯
潘俊恩 男 社區幹事 實政圓桌
徐生雄 男 保險代理人 民主黨

3.9 T07 愉景灣
周元谷 男 年青企業家
容詠嫦 女 會計師 公民黨、民主動力

3.9 T08 坪洲及喜靈洲
徐逸朗 男 社區組織者、設計師
曾秀好 好姐 女 保安經理

3.9 T09 南丫及蒲台
劉舜婷 女 社區助理 民建聯
崔靖青 女 社區工作者 *民主動力

3.9 T10 長洲
郭慧文 女 項目經理 民建聯
梁國豪 男 籃球裁判
郭卓堅 男 退休人士 獨立人士
梁翰偉 男 退休人士

余詩雅
2019年10月17日退選

李頴彰
2019年10月15日退選

余忠豪
2019年10月17日退選

陳滙熙
2019年10月17日退選

R27 陳國強
2019年10月17日退選

郭卓堅
2019年10月17日退選

「政治素人」疑扮黃絲𠝹票掩護何君堯| 蘋果日報

原以為是民主黨楊浩然決戰身兼中西區議會主席、建制派葉永成的寶翠選區，也突然殺出未有申報政治聯繫的參選人馮敬彥。

黃嘉浩，深黃，黃過民主黨，睇佢fb就知

林婉濱 撐警假獨立

李煒鋒要再FC下

彈出彈入

有冇多D料？

錢志健做乜要改個咁既名?

陳祖光係警犬員佐級協會前主席
符碧珍係創建力量，創建力量係謝偉俊，明顯係藍，成個九龍東嘅創建力量都可以歸為藍

蔡澤鴻有上過街，係黃

袁敏兒 前自由黨成員 藍

楊諾軒係謝偉俊條𡃁

巫啟航 前本土派天文台 黃

羅霄
雖然facebook無講政見
但係佢係薄扶林置富婦女聯合會副主席, 由現任南區區議會主席朱慶虹加持
薄扶林置富婦女聯合會連續多年支持 有中聯辦做顧問既 香港南區各界慶祝香港回歸祖國活動, 朱慶虹亦係既活動顧問之一

文匯報導:

薄扶林置富婦女聯合網上完全揾唔到資料
但睇佢既組織取態
已經唔係藍咁簡單

陸勁光
DAB 九龍城支部委員會主席
自2016年7月26日不再出任勞超傑律師事務所合夥人一職，而轉任為該行顧問。陸律師於2016年7月26日獨資經營陸勁光律師事務所。
()
親中派學校培僑中學校友

彭振聲係藍，我揾返北區區議會大會嘅記錄，當時飯民臨時動議要求讉責612暴力鎮壓，彭振聲投咗反對票令動議唔通過，仲有唔少假獨立都投咗反對，可以睇返北區區議會大會文件

吳嘉輝
暫時沒有任何資料, 以往從未出現

有街坊認為"兩位候選人單張「我參選了」設計、字體一模一樣，兩個又咁啱「翹埋雙手」", 懷疑是DAB b 隊

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

羅榮焜 藍
陳嘉佑 黃

許清安 藍
仇栩欣 黃

傅佳琳 黃

馮敬彥：偽黃嘅實紅
事蹟：
曾經為建制派鄭泳舜助選

同時間今年2月有份出席中聯辦酒會

係訪問當中仲表示過唔太需要真普選

搵到呢個網 有冇幫助?

1.2 B10 跑馬地
張嘉莉 灣仔起步 民主派區選聯盟 黃

同區應該呢個都係無選擇底下既選擇
見佢自己facebook擺佐好多泛民既endorsement

陳德立係建制派，以下有幾項證據：

1. 紅底組織骨幹成員
九龍社團聯會 (紅底組織) 油尖旺地區委員會 委員陳德立，其他成員有唔少係民建聯 (如鍾港武、楊子熙、關秀玲)
油尖旺青年社 (隸屬九龍社團聯會) 主席 陳德立

2. 上年九西補選幫過陳凱欣拉票

3.
九龍西立法會補選11月25日舉行，提名期將於10月2日開始。陳凱欣8月12日起擔任親中組織「九龍社團聯會」的健康大使，宣傳一浪接一浪，被質疑偷步開始選舉宣傳。陳凱欣表示，本月12日已辭任九社聯的健康大使。不過，有住奧運居民收到「油尖旺青年社會長、樂活富柏主席陳德立」的工作報告，全冊共12頁，當中三分二是陳德立的工作報告、三分一是陳凱欣交代「健康大使」的工作，包括底頁的「健康大使」宣傳照，還有「陳凱欣跑步遊戲」的QR code。小冊子內頁有一張陳德立及陳凱欣的合照......

4. (文匯報)
立法會九龍西補選已經告一段落，但勝出選舉的立法會議員陳凱欣繼續四出謝票感謝街坊支持，昨日她就先後到奧運、富榮、富柏，還有櫻桃街和埃華街謝票，分別獲民建聯油尖旺區議員鍾港武、社區幹事陳德立，及民建聯油尖旺區議員蔡少峰、劉柏祺，還有一眾兄弟姊妹及義工等陪同。

5.
被視為公民黨新星的油尖旺區議余德寶上屆在富柏一擊即中後，今屆成為建制派重點招呼對象，報稱「獨立」的陳德立進駐該區拗手瓜。翻看陳的FB，甚少提及政治議題，而其貼出的活動照片可見他經常出席建制派的地區活動，曾貼出與九西立會議員陳凱欣的合照，又疑似與建制派一同到警署視察，建制地區報《龍週》亦於去年以顯著篇幅刊登陳的訪問。
余德寶回覆《蘋果》查詢時指，「絕對有理由相信對手係隱形建制派」，稱對方資源多得難以想像，早前甚至在該區租用地舖作辦事處、又向市民送贈花膠，「啲街坊話花膠印有的士聯會贊助」，同時亦曾與民建聯鍾港武合辦活動。

洪志傑 藍
李予信 黃

曹健科黑幫背景 派蛇齋餅粽想洗白

官東榮 藍

重要! 推

元朗M28 悅恩選區 個個賴唔知咩 報稱職業係議員助理
實際上係梁志祥同周浩鼎既議員助理，用黎接棒之前自動當選新界社團聯會既趙秀嫻

楊洛軒老竇係政協 楊育城

推

邱汶珊 黃
前警察，6月底辭職

伍婉婷 藍
支持過梁振英

反佔中

7月有份離場，搞流會

馮達浚 黃
話有參與傘運

泛民做野，佢有跟隊

方毅姸 真係唔知

李林昌係何妖既人，唔係獨立!

劉永賢 易服癖 旨在出黎票

選民表示認證社工係同路人
蘇麗珍係創建力量

已update到呢個位

莊曉盈10月先出現 又自稱抗爭者 疑似𠝹票

區議會亞博抽選舉號碼個次 見王進洋係隊頭拉banner叫光復香港

劉永賢似係偽黃 係佢Facebook個選舉po問佢點睇五大訴求 佢話只同意兩項同埋佢鍾意男扮女裝 成個東涌都知佢係偽俍

黎永安就唔知政治取向 但睇落幾用心做社區工作

至於頂頂 大家都知咩料啦

郭嗰位好似 要過 人地個人資料
畀阿幫踢爆左

郭宣彤
係藍

3.1 K11 馬灣
譚凱邦 男 全職區議員 新民主同盟 / 黃
黃俊揚 男 銀行經理 獨立
倫智偉 男 註冊社工 < 社總會長 / 黃 / plan B

3.1 K12 荃灣郊區
譚蓓欣 女 *全職社區主任 荃民議政 < 黃 / 主動清潔楊屋道街市催淚煙殘留物
伍顯龍 男 建築師 獨立 < 偽民主派 / 支持：明日大嶼 / 棄權：一地兩檢 / 棄權：取消單程證審批權 / 支持：100萬燈飾撥款 /
關新偉 男 商人 < 政研會 / 深藍 / 何君堯啲友好

3.1 K13 汀深
鄭捷彬 男 全職區議員 實政圓桌 < 淺藍扮中立
劉志雄 *孖田 男 牧師 *民主動力 < 黃
林勁放 男 政策分析師 < 深藍 / 支持警察
宏荃麟 男 < plan B

幫手補 link

3.1 K14 麗濤
黃偉傑 男 區議員 < 藍 / 支持警察
謝旻澤 男 *初創企業家 *獨立（民主派）< 黃

3.1 K09 福來
葛兆源 男 民選區議員 工聯會 < 藍 / 麥美娟頭馬
黃湛聯 男 眼鏡出口貿易經理 民主黨 < 黃
伍嘉儀 女 補習老師 獨立 < 黃 / 主力打倒葛兆源

3.1 K04 海濱
莫遠君 莫仔 男 企業行政部經理 獨立候選人 < 藍
岑敖暉 男 社區幹事 朱凱迪新西團隊、民主動力 < 黃
鄒秉恬 男 區議員 *獨立無黨派 < 偽民主派
陳宇希 男 項目經理 民主動力 < Plan B

3.1 K02 楊屋道
伍俊瑜 大魚 男 助理業務支援經理 民建聯 < 藍
林錫添 男 荃灣社區網絡 < 黃
黃晚就 男 自由攝影師 < plan B

有冇分plan a/b?

天耀1號梁榮生自稱非泛民主派、非建制派。

何某，藍，住土瓜灣，8年無乜業職，成日搞埋d廢老活動，拎人地之前後選人嘅政綱，自己參選左就拎來做自己業職，好撚叻仔

黃宜，黄，政治素人，真杏花邨人，又係業委會嘅人，所以某程度上更了解杏花邨人嘅需求
今次黃宜一岀來，就提出話會係杏花邨爭取更多巴士服務(因為杏花邨嘅巴士係少到5隻手指數晒，港島最遠去到灣仔，過海車得一架指定時間開)，例如增添過海特別巴嘅服務時間，同納入其他過海巴士，打破黨鐵壟斷。個條咁嘅何9又抄人橋扮係自己提議，屌撚你，做左8年你先提岀係咪嘥我青春

講真，政見其一，一個住土瓜灣嘅柒頭做左8年，係比吾上真正住係杏花邨邨民了解杏花邨人嘅需求

Btw辛苦晒樓主

個楊諾軒 又話自己係咩潮聯 深藍都極點

都唔知係咪 同上次架篤灰紅van 有路

有無人知粉嶺南點揀？

黃永傑 我諗住係呢個選區都識佢同陸勁光 已經鬥左三屆，屢敗屢戰。前民協跟馮檢基，民協選戰失利後，現在跟民主黨黃碧雲。據fb 參選宣言，如果今屆都係輸，將會尋求其他出路，如果贏，就會係全職區議員。

對佢黎講，陸勁光應該係一個強大的對手，佢用左十二年時間去不斷挑戰佢，但直至上屆都係以落後9%的票數落敗。
我明白有人覺得射落海都唔會投白鴿，但我諗經過呢幾個月，街坊都會明白，雖然方式不一樣，但都是同路人。

睇返2015年都幾勁，計返贏民建聯一條街

push

呢區個餅夠大，根本就唔使含撚投民主黨。但民主黨都係叫人集中票源乜乜77

仇振輝同西九新動力關係密切，曾經幫鼠王芬助選．
但本身好少喺社區活動上出現，一般係幫啲舊樓立案法團多．

鄧銘心 建制

巴打資料十足，中哂

留名

楊漢成係前民建聯，扮獨立

李頴彰 假獨立 張國鈞楊煒凱律師事務所合夥人

點解咁都上唔到熱門?

幫推

推啊

姓文既都係新田既原居民
簡稱 鄉黑

所以李俊晞最好？

輕輕試推

黎緊都幾危險, 做義工又唔會帶野, 點樣防身好?

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

黃偉傑 新社聯
撐警撐辱警罪撐國歌法幫過周浩鼎助選.....
荃灣區議會主席

軒尼詩選區有2位民主派？
Ching可唔可以幫手分析下
第一次投票 唔該晒